英國可唔可以有BNO就可開戶口

簡化個步驟網上申請
應該要幾多錢有幾多錢

你有錢開離岸 有冇bno都得
冇錢 你係當地就咁開都得 唔使bno 特衰都開到

得